「中國有衰嘢就好開心」

大約4:30

燒山造謠抹黑 別有用心
中国早已清零 哪有武肺

又有……

即係南京要走佬